區選隻抽隻，得一個位，配咩票？

兩個陣型都一定all in 曬比自己候選人，咁有咩票好票？

無策略可言，只怕種票